
                      Está bien, pero para mi gusto demasiado larga y pesada, sobran varias partes. Por lo demás, al nivel de la primera. Intentad ver la primera parte antes de ir a ver esta para recordarlo todo y tenerlo fresco
!
        
            